今日巧遇垃圾廢老偷嘢！

話說今朝落去買早餐，點知俾我見到有3個西裝友，應該係伴郎黎，咁佢地就同個保安講話要睇CCTV，俾人攞咗舊紅色嘢。
跟著我冇理到買完早餐翻黎，佢地仲係到。

然後就有個背心中年呀伯就同個3條友講係米一個箱咁樣嘅，佢地係佢個層樓，叫佢地跟佢上去。
咁我就同佢地同一架Lift，你知啲中年呀伯中氣幾勁架啦，講嘢大大聲，係佢隔離耳膜都震震地。咁個呀伯就向個3條友解釋話以為大堂到個紅色箱放係到係冇人要，就諗住見啱用就攞翻屋企，仲話佢落黎運動咋嘛，咁啱見到。

好心你啦呀伯，人地放係到轉個頭啫，你咁就偷咗人地舊嘢，人地趕住做兄弟架嘛，你咁就幫人地人生一個大日子開衰咗個頭。同埋，偷嘢就偷嘢啦，乜撚嘢見啱用攞番屋企擺下先同埋都唔知係米驚比人地報警話睇CCTV先俾翻人

啲死廢老我都領教過，有次踢完波漏咗件波衫係球場，第二朝我6點起身就去球場執，點知都係冇。件波衫係印我自己名，然後過幾日竟然俾我係商場見到有個廢老着住咗然後見到都唔開胃了，就算佢俾翻我都唔想再着翻。

啲廢老有時真係好煩，乜都執一餐都唔諗下係米人地唔小心漏咗，拾遺不報都係犯法架仆街

死廢老：手快有；手慢就冇

勁老

生勁老

廢老最佳籍口
唔知你有用呀嘛